====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En règle générale les subventions d ’ État aux communes existantes sont toujours plus ou moins calculées en fonction des habitants qui y résident , de la longueur des tuyaux à construire ou de la pression fiscale existante ;
Entity Name (Type) :: État (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
État (LOC)
Total entitiy counts: 1

